點解唔去禮賓府？？？

點解唔去禮賓府？？？
有無人答我？屌到林鄭無教好訓

推

禮賓府好易被圍
只宜快閃突襲